有無邊間公司好賤 對員工好差？

跟著又扮晒有社會責任咁

仲要上市 股價越升越有

X燈

金XX

金咩？唔識

一定係SOGx

港x 除咗電費加得多過中電 仲有咩衰野？

mtr
淨係對高層好

家庭友善僱主係唔係真係咁友善

有啲公司攞咗好多獎 話俾人聽自己公司好好

政府 醫管局都係咁

全香港華人話事既公司9成係咁

PXXW

申紅機

大公司都係狗？

會瘋

大公司都係仆街

間間都係架啦

所有商家佬都係賤

沙骨

迫簽bonus 同意書 唔簽唔派
簽左半年內唔做 要嘔返比佢

公司Christmas dinner 老細帶左成家人 十個人去食
之後屌尻我地食得貴 之後annual dinner 唔準食
公司得8個人

PCCW/HKT

做得耐既事 多bonus 年尾抄左佢
但要人地做兩個月先比人走 糧都唔諗住賠

旗下子公司狗也不屌

呢間真係沒有之一，幾年先加一次人工，又年年無花紅（話業績唔到數），其實公司有錢賺

申利：做緊

Bonus要睇自己PDR同BU條大數

依啲細公司 走咗都唔駛恨

咁賤 有無上市？

依隻黑股 有錢都唔買佢

唔係黑股 打錯 係良心股

仲未見俾Ruby Tuesday炒咗條撚屌

香港政府
同工不同酬

新輝好似工程福利頭幾好wo

世上仲有冇公司對員工好

勿當奴

通利琴行

一定係自己做緊果間

無
商務中心 係荔枝角 旺角中環
叫 亞x 商xxxxx

上市補習社

你睇下個d最佳僱主獎項
通常頭5個d就係

港資一定差

所有物業管理公司

MTR

主公司同子公司分別有幾大？

mine

all

x2

Agger

機場地勤